---
title: " ainda sobre o tempo"
date: 2016-03-17 20:28:01
---

fato: como se passa veloz do _início do ano_ ao _meio do ano_. confusa ilusão de que um ano é muito tempo? ou porque sempre as constatações em retrospecto (e nossa percepção curta do que é o tempo passado).
